真相可以害人,可以幫人, 盧斯達同輔警, 今次真係幫左香港人

如果冇你2個, 我諗香港人2047年都唔撚知有個共諜一直扮貼地親民引導香港人, 好似羊同豬咁比人一個個引導去屠宰場

盧斯達, 輔警, 多謝你

佢地有勇氣，唔怕碌撚大灣駒益狗集團圍攻，講出真話！